邊個聽日阻人出手，邊個就係鬼，永不翻身！

阻人出手都可以成為同路人？你唔好話打你既黑警同白衫都係同路人？同埋佢地一齊不分化丫笨

即刻有人自爆自己會阻人

鬼，完

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

true

合理自衛，自衛後不衝村
不主動生事
請勇武派一同恊助勇武制止衝村者！

阻人仲係唔係兄弟爬山各自努力?

現場判斷，互相cover，就係重點

兄弟爬山各自努力 你制止自己人做乜? 你目標係邊個?你目標係抗爭者?

鬼

阻自己友一定唔係
比較接近既動作只有救自己人 冇阻自己人既行為存在

自衛同主動打人兩回事嚟
每做一件事前都要諗下為咗咩目的咁做，如果只係為報仇洩憤而誤大事，被人搵到位入嘅話一啲都唔值
係有目的有幫助嘅行動先好做
唔係下下靠勇武就解決到事情
團結一致，香港人加油

「兄弟爬山 各自努力」代表任由前線做乜都得?

拉出馬路 公民拘捕

同意，但緊記，互相cover，大團結

自衛可以
如果因為復仇而亂打人的話
你一路鬧班白衫 但你同白衫有咩分別?
唔可以令任何一個義士變成個班無人性既魔鬼

當然啦，如果有意義嘅勇武我覺得大家一定唔會阻止，仲會幫忙，但係無端打人，特登搞事嘅我地一定要拉翻佢翻嚟，引用一位巴打講，拉人翻嚟唔係為咗捉鬼，係為咗保護大家。警總唔係未試過有鬼想衝，引起衝突，今次一樣，大家要小心

白衫係要清算報仇，香港人冇咁大愛左膠，但係係要贏咗之後先，唔好講到我地要原諒佢地咁，佢地遲啲都要接受懲罰，喺我地得到勝利之後

同意，兄弟爬山，各自努力

唔好無限放大玩語言藝術, 唔通會有個前線抗爭係前線強姦女抗爭者咩? 有d野係常識黎, 如果唔係做衝擊既事, 做影響自己人既野, 到時其他抗爭者自然會識分, 你唔係吓吓要每個事件同動作同你研究咩要阻咩唔駛阻呀?研究完都農曆新年喇,你咁都好搵黎拗既?

咁簡單都唔明?
講緊不要主動去攪事挑人機
而家個勢贏硬就冇需要出手
出手撥火個啲唔係鬼係咩?

魔你老味啦!
今次行行企企入元朗把撚呀?係屋企祈禱食花生算鳩數啦你,
當你見到隻害蟲咬鳩你咬到中咗毒,唔通之後你殺咗佢就等於你係一隻害蟲?痴撚線!你咪再害香港人啦!!!!